{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014886?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 별빛소나타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、ペットを収容していないペンションは入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。 その他にもペンション内でバーベキューを楽しむことができ、バーベキューの利用時間は午後10時までで、炭とグリルは1人当たり5,000ウォンです。 駐車も可能であり、駐車可能なスペースがあります。 またペンションは洪川江の近くに位置しており、渓谷を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペットを収容していないペンションは入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は禁止されていますか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を迷惑にする行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内でバーベキューを楽しむことができ、バーベキューの利用時間は午後10時までで、炭とグリルは1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の景観がありますか？",
            "answer": "またペンションは洪川江の近くに位置しており、渓谷を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 712
    }
}